﻿Giao lưu, tặng quà 74 nam CN bị TNLĐ

Ông Trương Lâm Danh (bìa trái) tặng quà và thăm hỏi các CN bị TNLĐ tại buổi giao lưu ở Cung Văn hóa Lao động TPHCM (NLĐ)- Sáng 1-5, LĐLĐ TPHCM và Cung Văn hóa Lao động TPHCM tổ chức họp mặt, giao lưu và tặng quà cho 74 nam công nhân (CN) bị tai nạn lao động (TNLĐ).
Qua giao lưu, những CN bị TNLĐ đều có nguyện vọng tiếp tục làm việc, cống hiến trong khả năng của mình; đồng thời nhắn nhủ những CN đang làm việc cũng như các đơn vị chú ý hơn đến công tác bảo hộ lao động, an toàn lao động... Ông Trương Lâm Danh, Phó Chủ tịch LĐLĐ TPHCM, trân trọng cám ơn về những đóng góp của các nam CN trong quá trình lao động; chia sẻ những mất mát mà họ đã và đang chịu đựng. Ông mong muốn các cấp chính quyền, cơ quan, xí nghiệp quan tâm nhiều hơn nữa đến cuộc sống vật chất và tinh thần của những CN bị TNLĐ. Dịp này, LĐLĐ TP và Cung Văn hóa Lao động TPHCM tặng mỗi CN bị TNLĐ một phần quà trị giá gần 200.000 đồng.

Tin- ảnh: L. Minh
